每次鍾意親人 都不了了之

無論係大學個幾年 定係上網識人
每次識親覺得有好感既 可能已經單獨出過黎食飯
結果都不了了之
之後都會知道對方私底下會溝自己d fd 最後又一齊左 自己好似扮演住紅娘角色咁
唔知係自己太慢熱定真係樣子問題
有冇同路人

樣子問題

樣子問題
身高問題
金錢問題
係咁多

點解要中意親人

全中

女仔生得唔靚就一世都好慘
利申：好撚慘

尤其身邊一堆靚女 你永遠都係綠葉 陪襯

啱呀 永遠都係被無視嗰個
有朋友問我覺唔覺得自己好可憐 又肥又醜

咁仆街既 佢地反而係話我眼角高
但我就算鍾意d樣貌普通既男仔 佢地都係鍾意靚女

永遠都有比我靚既人出現
唔通醜真係原罪

係 無論啲靚女幾咁港女 個個都鐘意靚女
好想整容

成日話港女淨係鍾意韓星 追名牌
講到底 咪又係樣子行先

我做錯左一件事，令到雙方有隔膜